[周天子登基] 2017-2018 NBA季前討論區（26）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

1左

大戰繼續

牙波好撚勁牙

牙波勁定牙ben勁？

其實話rondo勁唔係建基於隊友勁
而家係隊友拉空位
佢進攻只係射波無3分
中距其實唔差
剷籃係好既 有突破分波
所以佢其實係同lbj個類要拉空位
而唔係要隊友好勁
當然 如果隊友廢到d人可以塞晒入去咁就無得講啦

B囝勁

話rondo要靠勁隊友係咩玩法

無見過佢綠軍最後一年定無見過上年公牛

Even kings都打得好好

不解釋

Rondon 係celtics 最後一年真係進步左好多，係射波方面

唔睇波印象流係咁上下
其實只係3分唔準之外
其他都係top
佢要既係 sg sf pf都有射程
最後就sg sf都有3 pf只少有long2

之後退步返唔講

但佢一定有buff隊友嘅作用

你話佢隊友廢到係空晒都射唔入咁佢當然係"要靠隊友"

但正正常常po隊俾佢舞，一定對二線球員嚟講舒服

SUNS啲籃板睇嚟都係要靠拳王

Ball都係執執啲射姿啦

如果傾屎嗰年佢成季都認真打應該入到playoff了

天子屈撚到

天子>ball

駁吾到

榜眼5分

Ball = bust

JJ都18分8板，頭5pick係得ball打得差

咁佢不如底薪入猗頂lbj休息個段時間
打得起咪有球隊肯圍住佢組隊

真湖都有人幫ball講說話

fox

真湖表示叫 Lonzo 去死都算係支持緊佢
唔知以為係 Lavar 決定 trade 走 dlo

得個26分而且係summer league 都好攞黎打哂飛機 可見班潮過去個season係屈得幾辛苦

Fox

future star

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

人地東決點撚樣忍得辛苦

謙虛周天子完勝榜眼
周天子：榜眼只是未盡力

Fox既highlights好好丁 球crossover

好撚快，睇到o晒咀

教練迫害76

醉曖Ben Simmons

完全係唔識波！！！

條柒頭皮都未訓撚醒 臭罌出臭草又係真 on9隊出on9 fan 同樣係豪門 你都敢搬cel出黎比？

jer 撚完未啊你地

JJ第一場 summer league 打得不過不失
Let's Go 大腸

這一場Ball打不好是事實，但 #湖人球迷也不要認為是世界末日，畢竟對於一個剛踏入NBA的年輕人，都是需要時間適應，且這也只是一場比賽而已。

且確實，Ball在傳導上的視野是有他的本事展現，出球點下的挺不錯的，這是他的強項，也是湖人希望以他為後場指揮官的原因。

而Ball因為他老爸的關係，的確成為場上的大焦點，我認為這肯定會帶給他不小的壓力，因為看看場邊球迷的鼓譟聲，許多都因他而此起彼落。

現在 #Ball是我們湖人家的孩子，就是要挺他，這是必然的。

HBK

殺你全家牙

#曼巴精神
#血性

目前好似頭幾名Pick除咗牙波SL表現都叫對板

唔係話一場論，但牙波既打法真心好難係頭幾季做到d乜

佢依種類型既pg依家都好難上位，唔肯定湖人會唔會比可能2-3季時間比佢去build up岩牙波既system,如果唔肯既話佢都bust味濃

湖人前世殺你全家?
一入黎就jer住晒

Kidd第一年數據
Ball模板係佢好似無錯

當初少煮都好似係話vision好

我法現好多XX唔明
Tier係代表預計佢嘅上限下限
唔係依加實力
打得一場差就即刻屌牙波唔值Tier1
做乜鳩

講事實啫老鼠

Ray Allen 都試過1/11

有無人同我一樣中意牙波?

放長雙眼睇，我就之前都講佢好大機會bust既

做得湖緊係要向17/47學習

有無嗰場stat睇下

你誤解左
佢地唔係唔明，係想掛係口邊拎黎做 strawmen
但係又要扮曬好支持 Lonzo 咁

Nick Young在上年6月曾嘲諷勇士球迷「2016年的勇士球迷根本不懂籃球」，他今日在記者會上對此事作出回應：「我被人HACK咗TWITTER」

1/14都有

除左Ingram 頭先果場有邊個會走位比佢傳波

個個都係諗住等波到單打

結果ball 咪幾球拎住個ball係出面舞完射3囉

之前JR 喺TWITTER 9 UP又話被人HACK,

呢招做擋箭真係一流

牙ball帶領潮人繼續tank,pick夠5個狀員，之後就皇潮盛世。pick牙波無錯

萬能key

jr smith系列

Green post 自己條鳩出黎
一開始都係話比人hack

牙波需要巨頭幫手好似塞軍RR9咁

冇記錯條賓周仔兩截色

首先幫76人tank隻michael porter Jr. 先

gay

連埋語氣睇young似係搞笑/抽水先咁講

關咩事
依兩三年帶住啲傻鳩咪又係十助攻
覺得ball完全唔主動叫人走位
睇下打多幾場會唔會有信心啲

搵鬼聽你個rookie講咩

所以依種pg係依家真心難上位，無人理你根本乜都做唔到

深黑鳩同淺黑鳩嘅分別

但ray gun 3分 10射0中都 16分喎

仲要佢老豆咁搞法，俾我都唔show你。nba實好多人想佢收皮

無，不過搵到另一個三分王11射0中

麥蘿蔔黎牛仔

之前唔係有人講過大年榜眼多水貨咩

喂，首先佢就係球隊第一進攻點
其次打法又唔同

咪老鼠囉
即刻比潮狗咬

1984，1996，2003 3個公認大年都bust

仲有2014 J.parker都好有機會收皮

頭5pick表現如下
Ball>>>富=fox~Tatum>>JJ

引證咗呀波無其他進攻手段

喂喂喂你講乜撚野

挺佢老母老西呀

Rookie 冇咩好講

講事實姐，傷到出年4月

可惜今年出左周天子以上都係陪太子讀書

事實證明依家d延伸底做主力真係無撚用

睇thon maker 4分5板之後更加深信周天子係nba應該有立足之地

大同細年 2nd pick 都多 bust

近年榜眼：
Beasley Thabeet Turner Williams Oladipo Parker Russell Ingram Ball

我唔係馬後炮

我琴日都話Zhou Qi唔差

一定係個合格替補

歡迎鞭我

對上4個大年有3個bust一個就黎bust

大年榜眼魔咒真係唔講得笑

講真
今場睇到佢啲上落都幾快
係身型太單薄

返到嚟咪又係打爆28隊pf

dieng呢？

J parker個傷係第二次
基本上會生涯gg

唔傷一定有料

但應該易傷

不過睇sl對抗性唔差

依家d底基本上有3分，夠高手長企係籃底等封位同埋速度跟得上節奏就夠，所以周崎應該有立足之地

對上一個allstar係咪KD

你地同我收嗲

係

黃種人極限
一係要對抗性換速度
二係速度換對抗性
同埋都係易傷
明哥都頂唔到

gieng能力對得起佢份糧有餘啦

好似話呢個傷係可以100%康復
只係唔改姿勢打法就會不斷傷

09大年都係bust

對上好似得kd同lma係入過all star

我想問下以前tier1有咩球員想比較下

佢十字韌帶個下都麻煩
傷一次叫可以當冇事
傷第二次就一定gg

09係馬後炮大年，但 84，96，03，14同17係 公認未選前既大年

咁奧當都係水貨?

好似tier係09年開始

09年後出個既tier1得 Griffin,john wall,ad,wiggins,parker,embiid,simmons,
fultz,ball

你指幫對面隊方面?

其實你搵個打5既人去守4真係無得怪佢跟唔上節奏

BG
Wall
AD
Embiid
Wiggins
Towns
Jabari Parker

牙ben呢屌你

除左Paker同大帝因傷之外
其實好準

大帝上限高過wiggins同parker好多
只係易傷

不過周天子俾盡都只可以打6到10年

周天子 有cp3餵波畀佢 場均十分不是夢

同今屆班友一齊計，都未打

喂還喂
佢年齡係假嘅多數

收左皮

reddit d 人講緊佢似 dirk/kd/por仔
但我覺得似bosh

有冇人覺得Ingram>澳洲短手人

Bosh 體格好好多喎

Maker

冇

依家d底真心唔使有進攻技術，只要夠高，速度跟到，射到3分就得

個波都唔洗經佢手，得分手段就係射wide open同原地入樽

咁體質廢如dirk
佢手fade away都係sm你

maker 都係做role player la
以前睇佢high school 片屈到成個kg咁

所以大帝一有技術就撚到一棟都冇

佢下季應該上starter , 佢依種球員做主力都唔會拎到場均20分，但做綠葉就好撚有用

要轉迷周天子了

Thon Maker假過佢啦

亞洲微博帝

仲要係夾cp3/ harden
根本醒醒定定唔怕對抗都唔會太差

唐氏綜合琦
不了
迷周天恥=迷dlo=on9

佢好彩，仲要火箭個底咁撚廢得黎d人又易傷

3樣都做到有幾多個先得架

講緊打法似 唔係身形
kd面框單打無解
dirk就無解背籃同fade away
por就機動力加3分
但周琦機動力又未去到por仔咁快

似bosh就咩都有d
同做哂d數據睇唔到既野

保殊單打ho ging架wo
速度又唔差

周天子

你比人污辱左

Kobe和James兩人一對一誰進球最多？ESPN的數據與一張動圖告訴你答案

從個人榮耀（里程碑），歷史地位，能力等方面對比，可以說是James與Kobe難分伯仲，但是要說到球員之間的真正的一對一，也就是那種陣地戰然後拉開空間，不做擋拆不做掩護的話，誰能佔上風呢？根據一篇10年的ESPN的文章顯示，在過去的六個賽季里，也就是2004-2009賽季，Kobe對陣James一共產生了27次的一對一，Kobe拿下了20分。而James對Kobe就產生了13次單挑（不算攻防轉換和擋拆），詹皇拿下了7分，效率對比Kobe算是一般。但是畢竟那是年少時候的詹皇，對陣上巔峰時期的Kobe，劣勢理所應當的，畢竟Kobe那單打的技術和無解的後仰跳投，看看下動圖。

如果仲打到 一定係最top既 stretch 5
幾時輪到green

竟然拎個強國人同我比

速龍Bosh face up勁到hi hi
極敏捷靈活 速度唔錯 中距準
你以上講既
除左KD 身體質素最好就係龍王

抄鳩hupu啲人討論當稿
台狗

Hupu啲人已經打曬飛機

其實一場論的話 Josh Jackson 比 Ball 問題仲大

其實我係讚緊龍王
講緊天子應該學佢依個方向
一個二個以為我踩bosh

Rondo去pelicans plz

啱

我覺得bosh吹大左

搶7零分18射1中，比td，kg，dirk強姦。

只可以話佢係一個稱職既明星級球員。

龍王？有另一個既
嘗試下做好啲既bargani

夠敬業
同埋同james夾既底感覺都比人低估
睇bosh自己熱火帶隊個年其實唔差

講講下就會變左屌我皇架啦

潛開水個班就會突然上水

50步笑一百步

屌你老味 唔該睇多啲bosh hoghlights先出嚟講

Bosh同dirk, kg, td呢啲就冇得比架啦
不過bosh係一個唔錯既球星

td kg dirk其實都係all time top10 pf黎
bosh俾人屈機好合理

咁用唔盡個底既能力又無得否認既
可能會james太尾機

變左世界大戰

咪就係

咁勁都屌bosh廢

其實火箭培育周天子既方向已經由4/5 變做 4/3

湖人在拉斯維加斯夏季聯賽首戰93-96輸給了快艇，備受關注的榜眼秀Lonzo Ball 15投僅2中，手感糟糕，三分更是只有11中1，相當尷尬。

真正會為湖人輸球、Lonzo搞砸感到開心的，是76人中鋒Joel Embiid。這兩天一直在跟球爹對罵的Embiid第一時間嘲諷了Lonzo的表現，發推稱：「有個明智的人早就說過：要相信過程。」

在湖人選擇Lonzo當天，Embiid就跟Simmons一起嘲諷了他，還鼓勵Simmons以後要在場上打爆他。結果今天Lonzo狂鐵，球爹在現場接受採訪吹牛稱兒子已經能拿最佳新秀被無情打臉，Embiid可以說是徹底得意了。

美媒也調侃稱：「Paul George在看了球哥初登場後，火速跟雷霆完成4年1.6億的續約合約……」

周奇既模板根本就係yi

完全同易帝唔同類型

近日，「單打王」Nick Young和勇士簽約，網友們也找出當年他「黑」勇士的舊事來虧他，Young表示，他當時手機真的被駭了。

在去年6月份，Young在社群網站上發了討厭勇士的言論，稱「我討厭2016年的勇士球迷們，他們對籃球根本什麼都不懂。」而之前，他還發過「勇士一直不停傳球，真讓人無語」的話。

「我被人駭了，」Young說道，「真的，駭客這種事情真是切實存在的，在手機上按下這些話的其實根本不是我的手指。」

唔係個個pf都好似我偶像天尊咁
面對佢地都不落下風

Carmelo Anthony突然在休士頓現身，難道火箭已經與尼克談妥交易，「 甜瓜 」即將加盟？安東尼這次赴休城的真實原因是轉機，他的目的地是墨西哥。

當地時間本週四，安東尼突然在休士頓出現，他在上午10點左右，於喬治布希洲際機場現身。安東尼的行李牌顯示，他是早上7點從紐約起飛的。火箭是安東尼的「緋聞新東家」，之前有報導稱安東尼如果得到加盟火箭的機會，他願意放棄交易否決權，安東尼這次出現在休士頓，難道是火箭與尼克的交易談判取得突破性進展，「甜瓜」即將加盟？

實際情況恐怕會讓火箭球迷失望了，安東尼這次來休士頓應該與交易無關。因為在安東尼的行李牌上顯示，他本次出行的目的地是SJD。SJD指代的是洛斯卡沃斯國際機場，這個機場位於墨西哥，也就是說安東尼是要去墨西哥，中途在休士頓轉機。

一定係做四
做3慢 做5唔夠硬

你偶像LBJ

禾地同步左

你就廢
話dirk 體質廢都講得出
Dirk後生可以打二三號位喎

Dirk都廢成個nba可以摺

希望經過今日之後唔好再有人屌牙富系水貨

twitter 大帝

有Air Ball係度頂住，頭5pick真係輕輕鬆鬆打

唉me早就g會咁

完全係幫哂佢地減壓

假圖 LBJ守low post得mk同上帝先入到佢波

睇得出牙富對自己要求好高，

但牙ben 同embiid應該對自己有信心到就算柒左都唔會當係一回事，某程度上都係對自己無乜要求個隻

Mj

我德後生真係勁到痴線

算咩技術
撞下撞下搖下搖下之後鳩射

mj都係咋

原本留russell
再簽下人
打多兩三年實入到playoff
宜家又有排等

其實好矛
咁樣同中人一野之後射波有咩分別

留Russell仲點簽人啊

白人體質打到咁當係廢 ,

好似開埋肘

舊年唔簽釘同俄佬咪得

垃圾
攞人地injury黎講

dumb and injury prone第一年打nba都輕鬆18分
牙ball打sl連10分都攞唔到
擔心下佢個寶貝仔係nba生唔生存到好過啦

世界上最痴線嘅老豆

禾波囝巧快咒上到位
Oden二細你睇住啊

成日係度鳩up會唔會影響到牙ball

今日系籃框影響禾波囝表現
下場一定吾會

禾潮做野洗你教

周琦身型比例似(早期既)Kd, 但大細似dirk/anderson

巧嬲
一場就話禾波囝系bust 富就一定系bust姐
禾波囝下場就入返80分俾你地睇 到時唔巧喊 睇住黎牙

5分波睇得唔打得

吾準再講禾波囝

人地正式實18分鐘18分
你個仔sl 都係得5分

想快d到regular 睇下波仔點比人招呼

之前有人貼返lbj rookie year俾迷你班人笑bust左
十年後就到你地班反波俾人笑喇

牙波留緊力準備打playoff 點會而家就show曬所有底牌出黎

LBJ至少無個多口既阿爸

咁睇得起波

Ching中肯

D.west都幾多口水同中意搞事

禾皇冇老豆=.=

Next Kidd

NEXT MAGIC

正啦 吾使比家用 搵幾多使幾多

收皮啦收皮啦

吾底得牙波遲d超越埋你?

Kidd既進化版牙清

我係覺得湖人無咁既耐性去比牙波成長

我都覺得牙波有料，但佢依種類型球員好難上位，因為自主得分能力差，要用佢bulid up一隊波就要為佢整一個system去比佢run

所以我覺得牙波今次會係球隊令佢bust多過佢唔惦

唔知old news咗未

Zaza 3.5m, 1-yr deal re-sign with Warriors
Jeff Green 2.3m, 1-yr deal sign with Cavs

佢老豆未開波就講到咁大 除非rookie season就打得起 如果唔係等比media/球員招呼啦

牙波咁勁怕咩

10年後仲喺度先同我講

入唔入到PO係睇PG黎唔黎
唔黎既話你留邊個都冇可能三年入到

清坐左幾耐

Randle單換cousins

ingram幾好，佢唔會bust

周琦打成點 有無能力成為nba 頂級球員

Next porzingod

真係有咁厲害 而家nba 仲話會同中國合作提供訓練技術同方法過去 咁將來中國球員有能力同美國球員抗衡都唔係無可能既事

易帝仲大隻過D黑鬼 要打爆美國只係時間問題

留名聽朝睇達仔打爆air ball

普遍來說都係黑鬼大隻d 就算易帝大隻過黑鬼都無人地運動能力 不過遲d有埋美國科學訓練可能身體條件追得上

清SICK BALL

梨原先又系邊個=.=

我係綠軍既死忠黎，由08年睇到17年都仲支持緊塞。

第一年俾NBA 球員打爆
加上傳媒鐘意睇人仆街, 實有排玩
有料到還好, 無料到半季都好難受

禾皇點會無老豆 做埋隊友牙

Lm等睇佢做下年shaq mvp

禾問緊達仔吾系梨

....禾系CD ROM, 為左達仔做新會然

Hi 早幾日刀ho ball

咪係
竟然用手射波

每年都有新秀俾人當潛力股，話如果開發得分能力就乜乜乜，通常最後都係伏伏地，少數成功應該算係kawhi

Kawhi果種勤力 有幾多個得

講kobe就咪講肘啦

Kawaii無人講佢係潛力股喎，當佢大鎖3D就多

個時d人定位佢係保雲接班人，點知會發展成今日咁勁

基因突變型

佢種勤力真係痴線

仲有humble
又唔玩fb,又唔炫耀自己啲獎

潛力無限

26歲仔
Nba champion
Finals MVP
2times DOP
一陣
差mvp未拎

單臉都撚爆波仔呀

2018 mvp

真係唔係講笑，sl都搞成咁，我驚打正賽個時比foj拉出黎打iso撚到佢一沉不起

見youtube有人叫牙波水球

覺得會比simmons撚化 話哂後生仔比較火爆
LBJ反而會收下火

BS既iso應該係低位同格硬撞埋去

bs其實係7'0大隻版同無射波既牙波

點打就唔知 不過可以肯定既係會特別出力打

佢掉返轉啲野黎拎，先冠軍+FMVP跟住DPOY 一陣，再返轉頭挑戰MVP

呀波而家有射波咩

唔係馬後砲
刺雷打季後賽果時已經知道佢必成大器
但估到係mvp 候選人

nba真係好搞笑，夠大隻有腦既球員已經可以做到明星球員

牙ben就係比我依種感覺

同熱火打7場嗰年都係估佢有可能變all-star
FMVP嗰年都無人估到會變成咁

仲有靚仔牙

因為技術最易練，體格同智力係天生

依家比到我感覺會上到kobe,foj級既球員我覺得係kawhi同fultz

對自己有要求，努力真係有眼睇

估唔到i mean

我有個frd仲癲

迷curry 由出道到傷到呢家仲迷緊

我唔信佢估到curry 變到呢家咁！

點計先？

Mb kd ad點解唔計，定你指wing

支持牙ben打爆牙ball

Embiid幫拖

富仔攻防嘅全在感 波拍馬都比唔上

一個時代既第1人

MJ>Kobe>FOJ咁傳承落去。

下個接班我覺得係佢地2個

Kawaii嘅性格好難做第一人

覺得係embiid

牙ben將會接管nba

同TD一樣 有第一人實力
但媒體唔會放佢係第一人

好少由內線去接班

mj之前係黃綠，再之前係Dr.j , 再之前就唔知了

係都渣巴啦

聽日可以睇dsj

Jabaar>Bird>Magic>MJ>Oneal>Duncan>Kobe>LBJ

我覺得係mj>kobe>foj

嚴格黎講oneal同td比唔到一種係人都識佢既感覺

但真心連老母都知邊個係鳩比同沾屎

Duncan無錯真係好勁，但好似無嗰種icon嘅感覺

Yes
我問我老闆who is kobe
She know
Who is lbj
She know
Who is curry
She dunno

Who is Kobe
She knows
Who is lbj
She knows
Who is Ben Simmons
She knows
Who is Gordon Hayward
She doesn't know

其實kawhi諗諗下都未必得，簽左jordan=一世活係jordan既陰影下

賤種夫恥抽哂Curry同你個反骨仔
同我死返出去啊
依度勇士球迷專區

牙波既long 3

我茅2c牙

我尊重steven kurry

magic心諗，尋晚真湖鬧得我好岩

賣羅Pick波搶PG，勇士馬刺Playoff見

又唔係睇對鞋嘅

打到個brand改埋名做AIR KAWHI點睇

係都叫DEF KAWHI

可愛想成名控球crossover真係要再靚d

生硬過lbj

未撚玩啦
係都開新支線啦 mj當年既鞋款咁破格咁易就可以打到咩

睇完kawhi份約，再睇返今年d天價合約

In 肥T we trust

oneal果陣唔睇波都識啦

Oneal 一定無kobe lbj mj 呢三個咁出名

力羊先出名
黑人問號

Roberson：少給小費是為湊整數，之前花100曾給200的小費

幫牙ben諗定佢個brand

叫Ben Sim 叫睇

Ben Sim 1 , Ben Sim 2咁出，好似kd咁簡單就是美

唔似某柒頭對鞋叫soldier

中2病到

講知名度
MJ>>>>Kobe>>>>>>>>>>>>>>>LBJ>Oneal>>Curry>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Duncan

似KD咁反骨?
不了

佢世界第一啦

據美媒《thescore》報導，快艇的「太子爺」Austin Rivers表示，下賽季他們和火箭的比賽將會很有趣，就像上賽季雷霆和勇士的比賽一樣。

當下賽季的賽程公布之後，小Rivers會提醒自己把快艇和火箭的比賽進行標註，尤其是現在Chris Paul已經從快艇去了火箭。「那將是一場有趣的比賽，」在接受著名八卦網站《TMZ》的採訪時，小Rivers這樣說道。「在那場比賽中肯定會有很多的情感。這就是運動之美。生意和籃球是兩種不同的東西，他們說不要從個人的角度去看待，但是每個人都會那樣做。」

之前，Paul通知快艇他要去火箭，於是快艇只能進行交易把Paul送到火箭。很顯然，快艇是不願意這樣做的，他們一直在為挽留Paul而做著各種努力，可是最終的結果是一切努力都是白費力氣。「當上賽季勇士在奧克拉荷馬與雷霆交鋒的時候，你看到發生了什麼，那包含著很多的情感。」小Rivers說，「我不認為我們和火箭的比賽會是那樣的，但是如果我不得不猜測的話，那麼我會說比賽肯定會有很多的激烈對抗。」

你以為自己係西書牙
你係河童咋

Kawhi:我 要 加 人 工

你話做NBA 球員點會唔大駛, 俾貼屎少D 都俾人串

Kawhi 自己簽既
佢本身可以簽1+1 之後個cap大升再簽份肥約
你估刺有得say no咩

佢同td 德佬咁唔太care錢
簽到一個咁既球員 刺撚執到啦

rookie約完點簽1+1

又笑人波0錢

潛艇同火箭
雷霆同湧士
佢冇錯呀 一樣咁比人撚

唔熟 sorry

波仔有當年球王風範

未出道已經響遍全職盟 牙波已經超越左球王

禾愛牙波

梨吾曖禾啦

醉瞹牙Ben

迷ben黨

不嬲都唔迷f4

Sick ball

原來dragic+waiters個組合叫7-11

伊度啲人好低賤
又笑潮人又笑人波0錢
屌

上年雷比勇橫掃
今年艇

前世殺你全家?
jer住晒

Agger

邊個係波？air波就識

同求

要人收底薪咁狗

何年希打2都得既

FMVP嗰年我諗住佢最多都係比未傷前嘅George勁啲

其實依家pg都勁過當時kawhi

kawhi當時只係一個射下波仔既防守專家

當時馬刺主力係輪椅，撚到mario chamler同n.cole跪低

但偏偏係佢最prime個時無fmvp，反而07個季佢只係一個撚樣又比佢刷到fmvp

不過而家kawhi 好明顯比pg高一個level. 同kd 同級

你因住比人屌牙
同KD同級

依加KD>LBJ>ALL架

呢樣真

4隊有3隊3-1過

kawhi係好彩入到馬刺,學湧士名叔KD話齋只係垃圾體系球員一個

Liked by dloading

Btw 暗串FOJ

笑煮

而家個個都uncall travels 啦... 唔只lbj

29 歲就名叔

travels/double dribble成日漏吹
curry今年finals有球highlight play單挑lbj都係啦
不過lbj走步就真係深入民心啲嘅

走步狗kawhi

Kawhi唔係馬刺既話最多係ab0 level

其實太子打大學都算半個萬人迷, 但呢幾年都唔上唔落咁

勇士想82-0？

力場又黎埋

簽埋josh smith應該得

不了
鷹王is Teague

禾湧下年一定要16-0

本身個陣咁勁
仲要入埋力場 Cassipi 玩撚曬啦
聯盟直接頒獎啦

禾建議聯盟應該加多個最佳兄弟籃球球隊獎

我覺得f4嚴重被underrated

事實係今年Saric一個撚爆左湧個底

加埋牙鞭，牙ben同美作。
完全4：0湧是100%波

牙ben一定收curry個辣殺皮

FOX

好撚快
但係咪冇三分？

富係bust

boston應該係唯一一隊會放棄美作既球隊

四個都係bust

其實睇完又覺得無你地講到咁好J
佢呢種打法去到nba既防守唔知仲有幾多成剩

佢既crossover好生硬但又好鬼快變速。
有d似 D.rose , wb個隻

美作個隻快得黎好有節奏好smooth

外圍堅料?

你睇漏左個「想」字

you=76人咪嘈=會員傷心的ktown=自燈=辣殺

外圍狗公

好過你日燈夜燈澳短 未開打已經俾你燈到bust左 燈到連summer league都冇資格打

珍
今年勇士搶哂風頭
KD一人Carry哂

邊個係美作

F4

JJ Reddick

富=豬閪

富=得意小豬仔

好撚似大嘴波

仲想訓身搏一搏單車變摩托

derrick rose

76人f4都咁勁， last shot 應該俾邊個射？

F4入面一係Saric單打
一係Ben單打分波

唔限F4就豬閪

支持你

計我話, 呀波應該去小牛, 組番個Lavar+Cuban場外雙巨頭, 佢地足以成為史上最強組合

Shaqtin’ A Fool: Lavar Ball on Joel Embiid: “i got three words for him: Can’t Play At All. Oh shoot that’s four.” #Shaqtin

作為湖迷,好想俾迷波鞭屍
聽朝準時起身反波,希望百屌成才

如果cavs 簽唔到melo,

可以試下

Rondo(bulls) + Beasely (FA) + Bogut(FA) + Kris Humphries (FA)_

老老豆豆佢有好多3pt chance 不過唔入

都射得幾好 入晒除時過10

上面冇隻做到perimeter defender

其實我覺得牙波幾勁，就咁睇潛力勁過美作
潮以佢做基石再次建立紫金王朝實冇死

有冇人同我一樣覺得周天子兩年之內就會超越por仔?

rondo 1 / derrick williams

kyrie 4 / richard jefferson

lbj 3 /derreck willians

love 4 / TT 5

bogut /larry sanders

唔覺得
因為已經超越左

買衣買左未

Por仔sl第一場都冇咁高分

周天子有冇報細數會唔會早熟早殘

如果周天子今年先參加選秀，應該屌打美作做狀元

阿波射姿唔看好

最緊要係防守端表現好，Ingram 都係

唔洗諗，一定係富

基本上如果run play唔得就塞低位比牙鞭或者比豬閪打iso

西門硬爆配合美作同saric 空位3分都得

佢既硬爆效率麻麻，真心睇佢比賽會發現佢係body contract下finishing麻麻。完全唔係字母同foj果皮，佢仲要無射波，字母都仲叫有中距。

我覺得佢同牙波一樣rookie season會係自主進攻方面會有掙扎，但佢有7'0執下籃底都應該刷到均均14分6板6助既數據

牙波雖然有射波，但真心除左射wide open佢係無咩進攻既手段，身體質素又唔係牙ben個皮，所以唔好期盼佢拎到好多分

有f4 根本唔會有last shot 第一節都打爆了

場場大炒 唔洗last shot

講得好

diu bin me c

76人都輸

Unsurprisingly, the Lakers announced that Brandon Ingram will sit out the remainder of Summer League

正路，Ingram打唔打sl都無咩所謂

哈登續左大約

痴線4年228m

好似傾緊melo去火箭

可以爆成咁既咩

美作個名其實點黎

成隊公牛打得最好居然係個新秀

f4

2年個幾個Valentine正常d
payne同dunn勁多機會都射唔入
zipser一拎波就直線鳩衝

咁其餘個兩個叫咩

6年約黎

6年228m 正常約

u19輸比加拿大

原來係4年extension先啱

D 精都凍晒啦

Simmons係西門 Embiid係明寺

據著名記者Shams Charania報道，據聯盟消息人士透露，Crawford正認真考慮在度過澄清期後與灰狼簽約。消息人士透露，Crawford將會在當地時間週一度過澄清期，成為完全自由球員。

隨後據Shams的跟進報道，消息人士透露，Crawford將以2年890萬加盟灰狼，第二年為球員選項。

續約合同 兩年後先生效
用埋指定老將條款
19-20

ZC真係伏味濃

據《克利夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報道，Crawford此前有意加盟騎士，但是騎士方面拒絕為其提供完整的520萬中產特例導致最終雙方沒有達成一致。

屌 我咁早起身把撚呀

無得睇Bjai

睇牙波

Rivers談失去保羅：對球隊來說並不是退步

快艇主帥Rivers今天出現在拉斯維加斯夏季聯賽現場。當談到失去保羅時，Rivers表示：「我們已經預見到了……」

當被問及失去保羅對於快艇是不是一種退步時，里弗斯說予以了否認。

「我不這麼認為，我覺得我們增加了更多的天賦。」Rivers說道。

對上一個高順白人內線唔伏係邊個

Por仔

收皮啦 開份大約比PB啊 唔係打爆你

SIM C 選個陣比人boo到仆街

火箭拉三方 個隊係熱火

睇下牙波會唔會有進步先

zubac呢下笑左

ball

綠軍打緊啲咩

laker fans 叫得幾開心

已經3分

Ball哥

detail
melo黎只係時間問題

隨時wade都黎埋

波哥打得好=波爸又可以9up

magic個表情對比返尋日

丫

想講ncaa

Wade底薪 ？

Bos拎分未...

Tatum

預計Tatum 同 BI 將來係 Rival
正

兄弟籃球

火箭仲有份中產

下年LBJ...........

莫雷
melo 快啲黎我箭

成隊湖D人都幾肯傳
唔似平時summer league d隊瘋狂單打

波仔再單打就2-15

講緊全隊都肯做波比隊友

就係要隊波肯傳肯走先岩波仔打嘛

可唔可以唔好訪問波爸

hou nyk mia接近達成交易

breaking!!!!!

條撚準備

有賣點 吸到人睇 等佢又講錯野 點會唔訪問佢

summer league全隊肯傳好少見

留返一陣J周天子好過

除撚咗褲幾日
射得未丫

無左中產啦 周天子同T.J用左
得返雙年特例

我射到成個太平洋都係啦

真係有機會trade到melo

melo cp3
兩個都鍾意

PJ呀罰抄500次
TJ令我記起豆腐jones

交易邊個好

究竟射唔射得出 無限接近
條j都凍哂

叫WADE收特例啦 cp melo 兩個兄弟未打過wo

有無人睇緊 黃綠
波仔真係lead 得住隊波？

係我都會叫wade收特例

wade食懵左先會唔要廿幾m走黎食幾m啦
遲多年黎打唔得咩

仲要過黎西岸爭餐死

食老底去騎唔撚好咩

又唔係未攞過冠
點解唔要錢

傳波唔錯, 特別係打反擊
防守比人一步過
射波唔洗講
唔覺lead到隊波

交易 Harden ，但要對方食Ryan Anderson
釋放cap space 比香蕉兄弟自己分左佢 然後再搵老將笨

講緊係公牛 waive wade
唔係trade

03黃金戰士+04波叔？

點解公牛要waive

有表明tank咩
雖然走兩個
但wade岩岩先返鄉下又走？

tank

傳過想炒
最緊要都係trade到melo
起碼引到其他底薪

根據Basketball Insiders記者Eric Pincus的報道，周琦與火箭的4年合同里只有第一個賽季的合同是受保障的，後三年的合同都是無保障的。

根據之前的報道，火箭與周琦簽下了一份4年合同，根據最新的報道，這是一份4年總價值約557萬美元的合同，其中受保障的薪水約為82萬美元。

平到笑

真係 waive LBJ 仲唔9衝
講交情佢地好似熟啲

點trade法 除左ryan之外都唔想其他人走

好過啦支ba

箭繼哈登之後下一個重簽大約既就係禾琦

trade到咪知囉

莫雷又勝

莫雷今季好撚猛
支持打沉25閪

Adam Hanga與巴塞羅那簽長約，今夏不會加盟馬刺

歐冠DPOY

NBA聯合軍
莫雷六國中封相

十幾年今年先射得出

加埋周天子執板
Bosh肯底薪嘅 送幾分鐘比佢玩下都得
1 CP 2 Wade 3 Melo 4 LBJ 5 周天子
後備 Eric Gordon, Chris Bosh, 底薪團

你認真?

bosh唔好玩佢老人家
會死人…

守住部氧氣機

講下姐 見佢咁想打波球隊唔比佢落場
簽個藍領黑人都夠

出邊藍領都開天價
點簽

如果都係咬老底既話 我覺得wade會揀去騎join我皇

咬老底啫係想要冠啫點解唔係去騎o

叫LBJ打電話去
但感覺呢隊都係會輸比湧 不過波衫應該幾好賣

咬老底啫係想要冠啫點解唔係去湧o

因為冇兄弟

Ball打反擊幾好
但防守比人經常一步過

Ball已bust

一陣就大三元

湧士有快樂籃球同兄弟籃球,全部球星去都係喜愛湧士文化
而且仲有湧士名叔減薪出糧俾你真兄弟

應該拎唔到三分

牙波暫時黎睇優缺點都好明顯

BALL

俾D時間佢

第三節我一發力就拉開啦

你啲進攻好好J
雖然我唔覺得開季有得咁iso

Fade away

Porter still has to take a physical for Wizards, so the official match won’t happen until early next week. But it’s happening.

因為有湧

成個進攻都好流暢

牙波準三雙全能表現

9+10+9

巴乜撚嘢塞羅那
人地隊波叫 Baskonia

夠晒穩

9-11-10

Euro係有巴塞的

轉左去巴塞啊

去巴塞喎

David Pick @IAmDPick

Source: Euroleague DPOY Adam Hanga and Barcelona filed a long-term offer-sheet till 2020 to the ACB federation.上午5:31 · 2017年7月9日
睇英文算啦

重有邊個敢話牙波系bust

FG%真係低左d

JASON KIDD咪一樣咁低

朗度黎嘅

j就j 吾巧搵野黎批鬥

仲要防守弱化版

Rondo防守勁一條街

睇住黎 牙波一定可以帶禾潮入po
你地買定po入場卷刀得啦

所以湖人想簽返個正版

Tatum好好J

Knicks Rumors: Carmelo Anthony Still on Trade Block After Tim Hardaway Jr. Deal

鷹隊助攻PLZ

而家擺明系wrongdo黎禾潮痴冠

睇住黎牙波屌打咖哩仔 撚到咖哩仔斷腳

人如其名

Nick Young在加盟勇士的官方短片表示，因為表弟Looney的母親經常在他面前炫耀冠軍戒指，所以他決定自己也要拿一個。

原來Kevon Looney都係Nick Young親表弟

tatum好撚勁

大三元了

一陣都sg版安東尼富仔表演

Why要助攻u

紫金皇朝準備再臨

波哥大三元

系瘤弱助攻鷹幫佢tank lo

對抗宇宙湧隊隊有責

牙波琴日打成咁 其實係想要整返個反差

琴日將Ball踩到地底泥嘅人點算，今日唔差喎

牙波三雙啦

明眼人一睇就知富系bust 波先系真狀元

禾射左[/quote] [/quote]

牙富橙 樣已經唔夠人地黎

Whiteside：我們可以成為東部的前四之一

屌
Ball成隻馬臉咁樣衰
阿富好cute

富Not A Big Baller

simmons成個hollywood star咁

暫時睇今年班新仔真係唔錯,
最多都係ZC同法國仔呢兩件伏

唔出奇

U重口

去開gym room打波

捉琴日話牙波系水貸既人出黎bin C

波已伏

贏唔到，打到曉飛又點

樣黎講 55波

邊個話ball係bust大巴大巴煎落去

牙波留力打po

刷數據,帶領唔到球隊嬴

sl吾可以作準 到season禾潮一定season no.1

本來想睇周天子, 但見到ben simmons就

牙波靚仔甘多

dsj好撚正

我代小牛多謝瘤

細人就算鳩數啦 邊個入會死邊個

我覺得roy大熱

紐約

牙波有數據 好快連MVP都係牙波

SL睇數據多過睇贏波啦on9

完左三國唔知瘤弱下年會玩咩呢

adebayo 18pts 10reb

唔識帶隊贏波講經咩

周天子話咁快就一個block

布囝 中肯

Is must

呢句真

富比澳短痴波狗搶晒d波打
tatum無得出
jj, fox 呢d咁raw又無正選

Circle

同你老母一撚樣啦 simc揀POR仔已經屑打你啦
人地揀咩關你撚事咩 同返你個DLO含撚啦

潮狗又準備出嚟吠了

kidd + wb = ball

禾去睇天子 其實係因為感受到危機感了

布狗又引戰

9c9

Wb個腦加後生kid既射波

Never gonna give you up
Lonzo gonna give you ball
從不懷疑，新KIDD回血

禾琦今日多左球權

可摸耳話我知點解咁快潮人死忠？
高比退休之後爛咗咁多季，又冇大球星，咁撚垃圾都有人鐘意？

好彩我剩係支持wear同blue

有牙波我即刻入左紙了

Troy Williams d 3分keep到咁就

呀波食屎

忠誠牙你估係吾皇KD果狗咩,主人去邊跟去

友牙波一個已經屌打全世界

你話支持高比所以支持潮人冇得講，近呢幾年潮垃圾到仆街，換咗教練又係打唔起，出面竟然仲會有小圈子Post，依家多個廢波仲打晒飛機出精，就算牙波交到功課，睇下個陣先再講野喇，NBA總要有呢啲廢隊

你遲下就去潮架啦喎

皮已負

本身個小圈子post係迷dlo專用

所以咪等緊你下年黎

屌你老味撐勇騎又話glory hunter
而家撐湖人都唔得
老實講 湖迷應該個個都有返咁上下年資

你黎幫牙波手做二佬刀吾差既

我中一

ball狗另計

佢地轉左會去網隊?

我都未嚟就打晒飛機
我下年唔嚟你地典算牙

不了

牙波3雙

Sl第一個大三元

新傑特

好快場均三雙

想g琴日話波垃圾個戰口，尤其某幾個潮迷去左邊

走啦咪阻住dlo

咪侮辱傑特 波防守廢撚到 暫時只不過係個有籃板嘅Marshall

轉咗迷ball專用？

Breaking: Knicks, Rockets agree on deal sending Carmelo Anthony to Houston. (per ESPN)
屌 射得

嗚啊 莫雷 啪啪啪

02箭迷報到

假野 屌

yes

大6人 ？

假野SORRY

真moneyball

底薪wade
james paul wade melo終於一齊打波

唔通邊隊勁就撐邊隊咩
Bandwagon fans

潮post個啲其中一件黎

fake me

湖人名宿fish man Lok

U 7

真心換絕情

一日未出成個trade內容都唔好射住

Roy

melo

只相信woj就真

woj今季回塘

小學雞啱啱學識上連登未上過高登？
班潮狗好耐㗎喇 以前木狼都有小圈子po啦，發現新大陸咁

達仔下季是咪要做隊長後備

波台你甘認珍

Melo
由金塊時代睇到紐約人

個幾個5字頭既後衛

咁樣又叫認真，點都係上面鬥潮狗個巴打認真啦下話
btw, 一直反潮呢啲世紀垃圾強姦隊

拋大石練左一年練左D咩出黎

屌你喇，我下年有機會過潮架
到時全潮迷Paul

個班撚樣就算啦

禾琦金日打得巧差

Jordan bell球block

PG唔會去潮啦，根本成隊潮啲後生仔都冇個上到大場面 你話攞去換野，都要有人要先得
PG 一定留OKC

最衰刀係樓豬

天子防守OK

潮最叻打劫
咩都有可能

反正都係champ唔到 可能真係返鄉下 做下猢 有大城市生活 佢搵Stripper都方便d
OKC trade得走Kanter先再説

ben simmons 幾時打得呀？？？？

下季

The NBA has fined Philadelphia 76ers center Joel Embiid $10,000 for "using inappropriate language on social media," the league announced Saturday.

Embiid directed an obscenity at LaVar Ball, the father of Los Angeles Lakers rookie Lonzo Ball, in an Instagram Live video posted earlier this week. Embiid can be heard saying in the video, "F--- LaVar Ball."

屌 咁都要罰錢

富 3/10

0 assist

@會然embiid 串牙拿

ONUAKU瘋狂派膠

Sg版安東尼無錯吧

all go hou la

豬閪冇low post

10秒吹一下,吹到兩邊都冇癮

Lonzo Bust

唔好傷呀屌你

仆街啦

1st pick 成日都傷既

Trust the Doctor

肘中個豬鼻

76人魔咒
rookie全部等一年先用得

Tatum真係幾唔錯，好穩定真係幾有PP既影子。但啡哥就真係麻麻地，好似冇咩天份咁。

淨係樣都差幾皮

呀富傷腳

親生仔屌打富仔

可唔可以告76人謀殺 年年都幫d top prospects 收league

想問下丫ball今日打成點，
唔記得左睇

至少佢唔會話為湖帶嚟360度嘅轉變

............

病房四巨頭

唔憎波仔
但好想佢老豆收皮

@Diego.Costa

點睇

水貨

bust 狀元

啡呢幾場去左打playmaker 佢本身冇咩呢邊既天份
所以搞到好似好廢咁

又傷

76

咁拗法幾傷

76 新秀傳統

比你講中

富傷左？？

唉豬仔牙

慘 真係有魔咒

ON9 76人傳統

fultz bust到🤣
澳門開咧兩場又收咧

真係好鐘意KIDD 既反擊快攻

森林狼兩年8m簽最佳第六人

富大傷 ?

希望呢到d 76人F4撚可以好好反醒下

未知
希望唔好真係76人傳統

岩牙清

完場兩邊加埋應該60個犯規都黎

富

sprained ankle 姐

周天子比人矮仔拉出去iso都守得幾好

76人

今場進攻剩係企3分線唔郁
不過防得唔差

05年前壓得住NASH

契仔繼承咗LBJ嘅一半
四步上籃

連個天都唔鐘意我地

76又傷一件

點會大傷
睇片都知少事

76係唔係應該向太陽隊醫挖下角

你班仆街燈到76又抽波

過嚟打囉

Toronto has traded DeMarre Carroll, a future first-round and second-round pick to Brooklyn for Justin Hamilton, league sources tell ESPN.

Toronto has traded DeMarre Carroll, a future first-round and second-round pick to Brooklyn for Justin Hamilton, league sources tell ESPN

Jamal Crawford 8.9m/2YR 去狼講咗未

又幫人收垃圾約

Ok4唔識傷咪廢囉

所以做唔到F4

Saric醒，draft完遲兩年先報到

76準絕殺

咁先係擺爛
Deng & Mozgov

駁唔到

呢幾年都唔會trade 到d 咩人黎架啦
食爛約換番d pick 番黎好正常姐

不如以後76人d 新仔唔撚好打sl 算啦

76人 on9

Markelle Fultz比賽中左腳扭傷，未知傷情。
...

今朝全場歡迎小牛丁丁

直頭係好操作
留 cap space 幫人食爛約賺 asset
依家食爛約個市價已經去到兩年約都要出個首輪
crazy

可能LIN可以喂到呢啲system player回春呢

佢撚有餵人既能力

就失業啦
餵條毛

tbd=to be dead??

76人又多個人可以安心玩twitter

真心爛網呢個暑假算做得唔錯
用食垃圾合約換pick同後生仔
去執Billy King蘇州屎

Lin帶role player能力係頂級喎
佢班fd子fields, novak已經唔見晒

咁西波龍個pick 都唔方高得去邊

過渡時期好過無
之前個坑掘得太深

sunny 今日有無入過黎

76ers 又要儈狀元牙

巴打有冇諗過去紅館開棟篤笑

阿叔Me又然

其實我真係好鐘意打籃球, 俾多D時間ME上場OK?

蝦蝦蝦

24頁有？

仲話F4，比你仆街仔燈到傷晒

今年76ers的狀元Markelle Fultz，在今天的夏季聯賽上扭傷腳踝，需由隊友扶離球場回更衣室治療，暫未知傷勢如何。

而76ers另一名球員Timothe Luwawu-Cabarrot亦被撞傷至流血。

唔好再吹捧76人喇

你同 Lavar 講嘅野一模一樣

trust the process 到2046 okay

下年有無靚SG可以pick 集齊一隊

事實

發覺Lavar Ball講野好毒 搞到豬仔傷左

頂級

木狼又簽左人
jamal crawford !!!!

倉多又痴線

你適合d
BTW 唔洗叫我新會然 知你up 咩

波爺三分16中2

貼錯屌你老母

trust the process
蝦蝦蝦

又簽多個單打狗

下年塞還有頭10位pick ?

頭3pick 有二個係佢?

爛網+潮

Nets pick + lakers pick
所以先話 Ainge 死攬 draft pick

有冇人同我一樣好想幫mb含

搵錯人

mike brown

76人真係無運 改名啦

同布狗老鼠含左先

67人

唔係黑仔咁簡單
連續3年

除左mb，榮叔同Tmac其他人算la

富仔個傷點

Sixers GM Brian Colangelo says the doctors here diagnosed Fultz with a sprained ankle.

Ramona Shelburne, ESPN Senior Writer

改做67大

michael porter jr. 由2打到4都得
仲有皇馬個歐洲仔

Celtics會唔會要埋Porter

要Doncic

到日

SUNS未打先尾二

我估打完第尾

痴線，拎d 錢買人不如請勁醫生，同fitness coach 好過啦

76人需要一個勁既球醫

Injury 4

大腸神醫是咪最勁

下年MB打幾十場輕鬆頂薪

其實KD真係好撚慘，年薪先佢三少既一半2500幾萬，Harden一年5千幾萬。真係唔明KD點解要咁作賤自己

柒碌需要每人一件盔甲先岩

自己拎黎
咁佢代言都有錢收

邊有五千幾萬

應力性骨折

KD要冠 要兄弟籃球 偉大

4年幾喎ching

2年加4年先228M

其實KD等多年okc 都會補強喇，點要去抱團姐

19-20先生效
續左先啊

KD欣賞勇士球隊文化先走咋
又屈我杜抱團
我杜都唔係為冠軍，佢想打快樂籃球咋

有撚5千萬

邊有cap 不過真係唔係幾好睇
PR差

你岩

同西書合手打柒curry就你最快樂既籃球

禾網gm好波
清到件垃圾 換到件防守唔錯既小前 仲換到兩隻pick

枱底收幾多無話俾你地知姐

有笑煮，未來核心已定

笑死人咩

西書條垃圾累輸西決，不了
D人成日話我杜冇留野比雷好仆街
講真，睇下就知
我杜幫西書拎MVP，羅白臣拎二防
咁仲唔夠牙?

作賤自己？
屌你啦，佢減薪減得幾撚開心，邊撚度慘

老闆:俾錢買冠軍
KD:俾錢買冠軍
KD而家等於做埋勇士老闆，不知幾爽

在今天夏季聯賽上，湖人和塞爾提克大戰，比賽中，榜眼秀Ball的老爸LaVar Ball再度發表驚人言論。

「Lonzo Ball必成為NBA歷史上最偉大的後衛，他將超過魔術強森，」老Ball如是說道。

在今天這場比賽中，魔術強森本人也接受了媒體採訪，在談到總是成為場外分心因素的老Ball時，魔術表示：「他知道他兒子現在已經成為一個職業球員，他應該少說點了。」

我決定一個月唔問有無人中意Ben simmons為美作祈福

夏季聯賽今天繼續進行，費城76人對上金州勇士。76人狀元郎Fultz今天比賽的第三節還剩下8分20秒時，回防過程之中嘗試火鍋對方球員的突破上籃，但他不慎踩在了對方球員的腳上。落地後Fultz顯得非常痛苦，撫著臉躺在地上。此後，他的隊友將其扶出場去。

76人當家球星Embiid得知訊息後發推感嘆：「nonono！別這樣對我們！」

請珍惜美作

選中個刻就要祈福啦 仲不停咁吹

玩少啲twitter 喇

我已經日日屌佢

牙ben依家應該巧kai針，茅人同佢爭roy

James Harden 4年2.28億續約火箭 痴撚線 火箭老板同個總經理竟然咁大手筆

基本上係簽一個老啲無防守嘅 ball stopper 去取代一個後生啲無防守嘅 ball stopper

都話6年

佢下年都減先再算
佢下年份約200%大過curry今年果份

e+出面風向係
James當年焱減薪:組團垃圾
KD減薪留人:重情重義

屌，六年加埋先228m

The Houston Rockets have signed star guard James Harden to a four-year, $160m contract extension, giving him the richest contract in NBA history at $228m over six years.

唔該唔好再話四年228m

依家啲約愈約愈大，早啲簽定穩陣
反正Harden呢幾年唔傷都當打

James Harden has agreed to the largest extension in NBA history, agreeing to a deal that will pay him $227.9 million over the next six seasons.

The Houston Rockets have confirmed the signing.

As a member of the NBA's All-NBA team this past season, Harden became eligible for a Designated Player Extension (DPE).

Harden is still owed $58.7 million over the next two seasons. The extension will add four more years to the deal, with those four seasons worth a total of $169.2 million, according to Bobby Marks of ESPN, giving Harden's total deal an average annual value of $38.0 million.

Harden's salaries in his new extension will start at $37.8 million and will grow by 8% each year, reaching $46.8 million in the 2022-23 season.
17-18:2830萬
18-19:3042萬
19-23:169.2M /4yr (~每年4250萬 多過手感仔)

仲要送出去嘅竟然係 Hamilton 嗰3m expiring 而唔係 Joe Harris/ Kilpatrack 嘅1.5m
一來一回啱啱好仲剩20m cap space

岩岩重溫番Simmons sl highlight
d傳波真係創意十足

仲有邊啲正FA未簽到隊？

RONDO ROSE J西門 McGee

哈哈哈
木狼已經mark左

講可愛=kd 真係貽笑大方
可愛下年去勇士先可以平起平座

嘻

牙ben

湖人會簽

一代MVP 搞到要失業

Kd系nba第一人
可愛呢d唔入流既垃圾算系咩 刺嬴到湧咩

賣鞋先系正職牙 清

kwahi 呢d system player

清 中肯

可愛冇波波 = 垃圾

繼續吹奏啦 好快就

其實富傷左刀巧 吾洗俾人知佢bust左

學湧士名叔kd話齋可愛只係一個垃圾體系球員，沒有gdp佢什麼刀不是

禾真系恭喜你

Rookie殺手76人
咁搞以後仲有咩新人願意比76人pick

禾auntie ?

到你有得簡架咩 你估你係易帝

Tatum係打咩位 sf pf?

Tatum sf j撚pf

睇返西門sl啲highlight 真係好好j

好刻意傳波

丁皇盡得民心

火箭4巨頭睇牌面有無得同勇士打

安東尼+cp3+haren+周琦

f4>>湧

Magic Ding

收皮啦廢閪

打得好又笑人J
打得差又笑人水

手感3分>>CP3. 防守CP3完勝. 當打和
Haren攻>淫Klay. Haren無D. 當打和
周天子>>>>>> 渣渣. 但渣渣識岀腳
Melo 攻我當你打和 防守應該輸比25

仲未計Green

不過都想快啲見到Melo去火箭 起馬可以FF下

.仲有wade底薪加入，同lbj季中加入打兄弟籃球

wade彩你都傻

牙波打得一場好波就拎返尋日既野出黎嘈

所以話潮狗低賤真係無錯

MELO 黎未啊

JER撚住哂
前世殺左你全家牙

我又唔覺 Lonzo 真係打得好好
不過對事不對人，尋日一場論係咁抽佢水果班今日即刻唔出聲的確係幾樣衰
包括你
人地今日抽返你天經地義

臭G好撚記仇

唔係話幫湖

咁湖係咪=𣎴贏之地

琴日潮狗自己有份抽波水，仲要係大大力

好彩我一Joe已經話左牙波會戰勝龜來

只準洲官放火 不準百姓點燈

你唔見果班人今日都潛曬水咩
個真湖 post 推得極慢
咩咩 sunny 咩咩強殖即刻唔出聲

SL都一場論

臭雞反火箭

作為一個唔喺湖post蒲頭嘅猢覺得嗰兩條友到底識唔識波

睇咗湖場sl，最驚喜反而係Bryant

睇返 Nets 個 cap
未計 Allen 份約仲有2000萬 cap
睇吓佢地會唔會出個 low ball offer 俾 KCP

果2條友根本意氣用事

準備等睇比狗咬

我02年開始就係箭迷

食撚屎 cap 哂圖 簽到melo慢慢bin

HUPU單係今日LIVE POST都2000 REPLY

HUPU到底多箭迷定多猢

一定係箭

咩
我一直都撐Melo去箭=.=

呢兩隊比例應該箭七湖三

箭>勇>湖~騎>刺>>>>>其他

垃圾joel embiid一季出到多過50場先鳩up啦 邊撚到大帝呀，出咁少我理撚得你拎1000分啦垃圾死賤種

應該要睇下同一日呢幾隊一齊有big deal嘅話邊隊最爆炸就知

湖>勇>箭>騎=刺>其他

hupu毫無疑問一定箭最多FAN屎=.=
勇有湖迷加乘

HUPU箭迷話MELO一JOIN就派錢派波鞋，夠爆未
勇就一定冇可能到嗰兩隊LEVEL，最多同塞/占+騎+刺打和

Kuzma(個樣)算唔算弱化版Simmons

拓柒有冇補強
trash brother 靠自己

咪又系西決就玩完

PG話自己要去湖嗰日都好撚多post

我諗真係得我唔想…

據《聖安東尼奧新聞》網站報導，今年已經37歲的Pau Gasol已經選擇跳出合約，不過作為自由球員的大Gasol並沒有計劃去其他球隊。近日他接受採訪時，他表示希望能夠和馬刺隊儘快續約。

「只要我感覺良好，我想盡可能多得堅持打滿剩下的賽季。我已經在NBA打了16年比賽，我仍希望自己能夠繼續打更多的比賽。但是我必須堅持訓練，並且好好養傷，只有這樣才能保證職業生涯足夠長。」Gasol說。

有消息稱，Gasol希望能夠與馬刺簽訂一份年限更長薪資更低的合約，此舉對於球隊來說，無疑是一個緩解下賽季薪資空間壓力的好消息。

除此之外Gasol也談到了西區今年夏天的格局情況，很多球隊通過引援都提升了實力，不過在Gasol眼中馬刺仍舊是西區最強的球隊之一。

「在西區的每一支球隊，特別是那些頂級強隊，都透過引援變得更強、更具競爭力。他們都希望能夠打敗最高水平的球隊，比如像馬刺這樣的對手。」Gasol說。

但佢射程可以吊打Simmons

廢就可以降薪架啦
可恥

勇迷霸晒成個濕濕孚。 所以勝利球迷任何地方都係最多

近日，騎士老將Richard Jefferson參加了一位好友(Kent Bazemore)的婚禮，巧合的是，有兩位勇士球員也在現場，那就是Stephen Curry和Andre Iguodala。雖然騎勇在場上是敵人，但在場下，他們還是聊的十分熱絡，毫不在意開彼此玩笑。

在Jefferson釋出的影片中，他就坐在Iguodala旁邊（兩人都來自亞利桑那大學，其實關係很好）。Iguodala開始調侃騎士在總冠軍賽1-4輸給了勇士，三年來勇士已經在總冠軍賽兩勝騎士，但Jefferson笑著說：「哦，這跟我可無關，我跟他的交手是一勝一負。」

Jefferson是在2015-16賽季才在騎士效力的，沒經歷2015年騎士輸給勇士的總冠軍賽。在他看來，自己只是跟勇士打成平手，各自拿了一個戒指，他絕對不落下風。

隨後，Jefferson也不忘惡搞Curry，用一個箭頭指了指他的髮際線，還發了思考的表情懷疑他髮際線已經開始後移。結果後來Curry搶了他的鏡頭，大喊「勇士」，而Jefferson還說：「我跟他交手是1-1平。1-1！」

而後他在跟Curry、Iguodala夫婦的合影上也寫道：「我愛這其中的一些人，也恨這其中的一些人。」

看來，騎勇球員只要湊到一起，垃圾話肯定是免不了的了。但像Jefferson跟Curry、Iguodala這樣友好的敵意，還是很有趣的。就像當年的湖人對上塞爾提克一樣，真正的宿敵絕不僅僅是厭惡和恨意，還有那份惺惺相惜的欣賞。

So as to here

夏季聯賽正如火如荼的展開，各方新秀也是拼盡全力希望打出精彩的表現以博得東家和外界的青睞。而現在，三場分別在奧蘭多、鹽湖城和拉斯維加斯的比賽均已結束，NBA官網對新秀們的表現做出了排名。

1. Jayson Tatum

波士頓塞爾提克場均數據：18.7分，9.7個籃板，投籃命中率46.8%

Tatum是目前為止表現最為出色的新秀，他在第四節關鍵時刻的得分能力讓許多人印象深刻。而且他還擁有非常優秀的進攻籃板以及二次得分能力。接下來，探花秀將要面對的是榜眼秀Lonzo Ball，雖然後者在剛剛結束的比賽中發揮不佳，但沒人可以質疑這位超新星的能力，屆時Tatum還能夠延續之前的良好勢頭嗎？

2. Bam Adebayo

邁阿密熱火場均數據：17.5分，8.3個籃板，2.3次火鍋

在奧蘭多的四場比賽中，Adebayo命中率僅為35.2%，這也是他為何不能成為榜首的根本原因。投籃選擇不佳確實是Adebayo存在的問題，但他的表現仍舊可圈可點，尤其是防守一端。目前Adebayo場均得分排在第5，籃板球排在第3，而火鍋則排在第2。

3. Luke Kennard

底特律活塞場均數據：17.2分，投籃命中率46.5%

今年夏天活塞通過交易得到心儀的Avery Bradley，即便目前Kennard的表現還沒辦法和前者相提並論，但他所展現的潛力值得活塞付出等待。另外值得一提的是，Kennard在禁區之外的命中率還要更高，達到了47.8%，總共23投11中。

4. Markelle Fultz，費城76人

前兩場比賽，新科狀元Fultz分別得到17分，16投6中，以及23分，16投9中。這樣的表現如果放在別人身上可以評為優秀，但Fultz貴為狀元，他承載著更大的希望，人們希望他的表現能夠更上一層樓。遺憾的是，在稍早的比賽中，Fultz因扭傷而退場，所幸初步判斷狀況不是太嚴重。

5. Donovan Mitchell

猶他爵士，場均數據：15.3分

原爵士核心Gordon Hayward已經轉投塞爾提克，猶他的球迷們也把更多希望寄予在這位年輕新秀身上。所幸Mitchell並沒有辜負外界的期待，能量十足的他永遠是場上最活躍的球員，攻防兩端都能做出巨大貢獻，他的堅韌給人留下了深刻印象。

6. Dakari Johnson

奧克拉荷馬雷霆，場均數據：18分，5.5個籃板，投籃命中率56.9%

兩年在發展聯盟的鍛鍊讓Johnson成熟起來，這位2015年的二輪選秀破繭而出，讓許多人明白將來是靠自己拼搏得來的道理。而且Johnson還只有21歲，他已經為NBA準備好了。

7. T.J. Leaf

印第安納溜馬，場均數據：12.7分，6.3個籃板，投籃命中率48.5%

這位UCLA的大個子最大的弱點便是他的遠距離投籃，目前10次出手僅命中2球。

8. Jonathan Isaac

奧蘭多魔術，場均數據：10.3分，8.0個籃板，1.67次火鍋

出色的禁區守護者，只要加以磨練，Isaac有潛力成為NBA頂級的護框中鋒。他的弱點是力量不足，這個夏天Isaac需要把自己關在健身房裡。

主要係勝利球迷多，上年插73勇班主力又唔夠面皮上水而得返班終極球迷同玩爛笑話嗰班，例如MAGIC個仔同假76 FANS

近日有媒體透露，金州勇士二年級前鋒Kevon Looney，竟然是Nick Young的表弟。看來Young命中註定是勇士的人。

護框中鋒？

契仔mccaw

講邊個區吹水post多好難比較，
拎D球衣銷量做下參考
2015年9月到2016年10月之間，NBA球衣在中國地區的銷量排行榜，剛剛公佈。在上賽季完成了退役的科比，雄踞榜首。兩屆MVP、前賽季總冠軍庫里輸給了科比，排名第二。

中國區球衣銷量排名前15的是：1科比、2庫里、3喬丹、4詹姆斯、5艾弗森、6鄧肯、7威斯布魯克、8哈登、9杜蘭特、10歐文、11保羅、12麥迪、13韋德、14克雷·湯普森、15安東尼。

石仔唔係高佬射手嚟咩

據美媒體《The Score》報導，塞爾提克球星Isaiah Thomas在接受採訪時，談到了對自己下一份合約的看法，認為自己值一份頂薪合約。

小Thomas自認配得上頂薪：續約時開運鈔車來吧
小Thomas之前在2014年與老東家太陽簽下一份4年2700萬美元的合約，2018年夏天到期，他本賽季的薪水是626萬美元。在如今薪資上限大漲，這個價格可說是相當廉價了。在接受採訪時，他表示：「我現在是頂尖球員，所以我應該收穫頂薪，一旦我的續約時間到了，他們知道他們必須把運鈔車開來，他們知道這一點的。」

下季就DRAFT歐洲神童唔續佢

下季dlo帶領網入po 問你點draft

廢應該要加人工

Curry新髮型

IGGY串RJ 2>1
手感仔個新髮型

啱啱想講

我就唔撚信塞唔比頂薪佢會有第2隊會比

我估150m 5年頂晒盡

好似啲蛆

盜墓迷城咩=.=

登登真係幾禁打，唔禁打幾高天份都冇用，好似史毒列治咁，幾時先健康呀？

賣飯

[登登收穫史上最貴續約]2017-2018 NBA季前討論區（27）

1001